[
    {
        "acteur": "Vanessa Guedj",
        "personnage": "Guenièvre",
        "id": 0
    },
    {
        "acteur": "Anouk Grinberg",
        "personnage": "Anna",
        "id": 1
    },
    {
        "acteur": "Emmanuel Meirieu",
        "personnage": "Appius Manilius",
        "id": 2
    },
    {
        "acteur": "Alexandre Astier",
        "personnage": "Arthur",
        "id": 3
    },
    {
        "acteur": "Lan Truong",
        "personnage": "Attila",
        "id": 4
    },
    {
        "acteur": "François Morel",
        "personnage": "Belt",
        "id": 5
    },
    {
        "acteur": "Jean-Robert Lombard",
        "personnage": "Père Blaise",
        "id": 6
    },
    {
        "acteur": "Nicolas Gabion",
        "personnage": "Bohort",
        "id": 7
    },
    {
        "acteur": "Yvan le Bolloc'h",
        "personnage": "Breccan",
        "id": 8
    },
    {
        "acteur": "Guillaume Briat",
        "personnage": "Le Roi Burgonde",
        "id": 9
    },
    {
        "acteur": "Bruno Salomone",
        "personnage": "Caius Camillus",
        "id": 10
    },
    {
        "acteur": "Stéphane Margot",
        "personnage": "Calogrenant",
        "id": 11
    },
    {
        "acteur": "François Levantal",
        "personnage": "Capito",
        "id": 12
    },
    {
        "acteur": "Pierre Mondy",
        "personnage": "César",
        "id": 13
    },
    {
        "acteur": "Claire Nadeau",
        "personnage": "Cryda de Tintagel",
        "id": 14
    },
    {
        "acteur": "Antoine de Caunes",
        "personnage": "Dagonet",
        "id": 15
    },
    {
        "acteur": "Audrey Fleurot",
        "personnage": "La Dame Du Lac",
        "id": 16
    },
    {
        "acteur": "Caroline Pascal",
        "personnage": "Demetra",
        "id": 17
    },
    {
        "acteur": "Anne Beno\u00eet",
        "personnage": "Drusilla",
        "id": 18
    },
    {
        "acteur": "Alain Chabat",
        "personnage": "Le Duc d'Aquitaine",
        "id": 19
    },
    {
        "acteur": "\u00c9milie Dequenne",
        "personnage": "Edern",
        "id": 20
    },
    {
        "acteur": "Bruno Fontaine",
        "personnage": "Elias de Kelliwik'h",
        "id": 21
    },
    {
        "acteur": "Alexis H\u00e9non",
        "personnage": "Galessin",
        "id": 22
    },
    {
        "acteur": "Aur\u00e9lien Portehaut",
        "personnage": "Gauvain",
        "id": 23
    },
    {
        "acteur": "Philippe Nahon",
        "personnage": "Goustan",
        "id": 24
    },
    {
        "acteur": "Thibault Roux",
        "personnage": "Grüdü",
        "id": 25
    },
    {
        "acteur": "Serge Papagalli",
        "personnage": "Guethenoc",
        "id": 26
    },
    {
        "acteur": "Tony Saba",
        "personnage": "Herv\u00e9 de Rinel",
        "id": 27
    },
    {
        "acteur": "Lor\u00e1nt Deutsch",
        "personnage": "L'interpr\u00e8te burgonde",
        "id": 28
    },
    {
        "acteur": "Georges Beller",
        "personnage": "Le Seigneur Jacca",
        "id": 29
    },
    {
        "acteur": "Alexandra Saadoun et Magali Saadoun",
        "personnage": "Les jumelles du pêcheur",
        "id": 30
    },
    {
        "acteur": "Christian Clavier",
        "personnage": "Le Jurisconsulte",
        "id": 31
    },
    {
        "acteur": "Brice Fournier",
        "personnage": "Kadoc",
        "id": 32
    },
    {
        "acteur": "Jean-Christophe Hembert",
        "personnage": "Karadoc",
        "id": 33
    },
    {
        "acteur": "Thomas Cousseau",
        "personnage": "Lancelot",
        "id": 34
    },
    {
        "acteur": "Lionnel Astier",
        "personnage": "L\u00e9odagan",
        "id": 35
    },
    {
        "acteur": "Fran\u00e7ois Rollin",
        "personnage": "Loth",
        "id": 36
    },
    {
        "acteur": "Christian Bujeau",
        "personnage": "Le Ma\u00eetre d'Armes",
        "id": 37
    },
    {
        "acteur": "Carlo Brandt",
        "personnage": "M\u00e9l\u00e9agant",
        "id": 38
    },
    {
        "acteur": "Tcheky Karyo",
        "personnage": "Manius Macrinus Firmus",
        "id": 39
    },
    {
        "acteur": "Jacques Chambon",
        "personnage": "Merlin",
        "id": 40
    },
    {
        "acteur": "Caroline Ferrus",
        "personnage": "Mevanwi",
        "id": 41
    },
    {
        "acteur": "Franck Pitiot",
        "personnage": "Perceval",
        "id": 42
    },
    {
        "acteur": "Gilles Graveleau",
        "personnage": "Roparzh",
        "id": 43
    },
    {
        "acteur": "Patrick Chesnais",
        "personnage": "Lucius Sillius Sallustius",
        "id": 44
    },
    {
        "acteur": "Axelle Laffont",
        "personnage": "S\u00e9friane d'Aquitaine",
        "id": 45
    },
    {
        "acteur": "Jo\u00eblle Sevilla",
        "personnage": "S\u00e9li",
        "id": 46
    },
    {
        "acteur": "Pascal Demolon",
        "personnage": "Spurius Cordius Frontinius",
        "id": 47
    },
    {
        "acteur": "Alain Chapuis",
        "personnage": "Le Tavernier",
        "id": 48
    },
    {
        "acteur": "Pascal Vincent",
        "personnage": "Urgan",
        "id": 49
    },
    {
        "acteur": "Manu Payet",
        "personnage": "V\u00e9rinus",
        "id": 50
    },
    {
        "acteur": "Lo\u00efc Varraut",
        "personnage": "Venec",
        "id": 51
    },
    {
        "acteur": "Jos\u00e9e Drevon",
        "personnage": "Ygerne",
        "id": 52
    },
    {
        "acteur": "Simon Astier",
        "personnage": "Yvain",
        "id": 53
    }
]